[iphone8 滯銷？]apple Q3市佔依然係第一

iPhone 7好賣過iPhone 8

幾日就斷左貨，幾好賣都假

香港啫
比班大陸人掃晒

今年apple個策略堅屈
Q3贏到
Q4有iphoneX助力一樣穩贏

ios唔買iphone 仲可以買咩

an狗三星小米自己爭la

淨係美國渣

LG quarter 3 d機垃圾到咁都有6.5m

對手太廢